jojo 出電話

幾有heart

貴

個電量好正

佢唔似一般合作機咁只係改theme就算，
可以扮波士打俾你
又有得改對白
同替身合照
其實好有心

啲function勁正
完全唔係hea 9你果隻

好想買